一人一個自己最like十一人

Pele
C.Ronaldo Maradona Matthews
Makelele Redondo
Carlos Matthaus B.Moore Cafu
Yashin

Aubameyang
Reus Götze Yarmolenko
Castro Sahin
Schmelzer Sokratis Batra Piszczek
Bürki

朗哥 美屍
Js park Guti De la red
Gago
干查奧 艾耶拉 拉膠 奧沙
聖卡西

4-3-3

尼馬 阿古路 美斯

施華 迪布尼 巴利

馬細佬 馬斯 拉莫斯 艾維斯

[quote]4-3-3

尼馬 阿古路 美斯

施華 迪布尼 巴利

馬細佬 馬斯 拉莫斯 艾維斯

聖卡西

美斯 X11

迪基亞

一定係踢阿爾克馬爾啦

高路斯 雲佬

卡卡 林柏 卻奧斯 謝拉特

泰利 a高 拉莫斯 馬旬尼

施治

細哨 巴逼高 美斯
老馬
簡迪 沙維
卡路士 佩奥爾 馬甸尼 丹尼爾
簡尼

352

保方

碧基 基亞連尼 華美倫

拿姆 簡迪 尼因高蘭 高拿仙歷

摩迪

美欺 麥巴比

後備：卡斯 邦老師 Dani Alves 迪布尼 大聖 世三 住烏不解釋

CR7 托利斯 細哨
卡卡
沙比 魔笛
細路 尼少 大簡 艾維斯
卡斯拿斯

韋拿 美斯 Dybala
大衛施華
馬斯 沙比
艾巴 Vidic Puyol Roberto
Cech

杜奧巴 - 朗尼

樸智星 - 林8 - 夏格 - 牙朗

A高 - RIO - 泰利 - 華西

保方

費sir
摩佬
雲加
肥賓
敢帥
渣帥
椰子
哥帥
高普
文帥
干爹

mbappe-messi-dembele
---------draxler---------
---wilshere---isco-------
--------busquets--------
-kolasinac-k6-dani alvis-

龍門lloris

世三 巴哥 小花

林伯 沙維
影帝

艾巴 Pk 秦利 桑法蘭

Cech

軌+疤fans

最低質球迷一定係你啦

基沙文 戴巴拿
馬斯亞 萊斯
摩迪 靴里拉
艾夫拿 維迪 華拉尼 拉菲爾
迪基亞

北京電視機

蘇亞雷斯 托利斯 古治
小花
沙比 謝仔
奧利里奧 艾加 加歷查 艾比路亞
連拿

領隊 賓尼迪斯

雲佩斯

C朗 古迪 卡卡

謝拉特 韋拉

A高 華美倫 哥斯尼 拉莫斯
聖卡西

Torres
Hazard Lampard Mata
Kante Xabi Alonso
A.Cole Terry Alderweireld Azpilicueta
Cech

.....巴神....住烏.....
..........月巴...........
史達0...... 張伯輸
........ 沙卡............
盲佬 雷斯 洛夫雲
........Ccc尼.........
大家點睇

我就唔撚信樓豬睇過馬菲斯踢波

小舒米高
高文 碧基 積基卡 拜恩斯
拉傑迪 卡蘭積卡 雲達華治
美斯
保贊 沙維奧拿

------------高老師---------------
Ribery---Muller----Robben
-----查馬-------小豬-----------
隊短---武士---佩奥爾----甘美治
-------------kahn------------

Bendtner Arshavin Chamakh
Diaby Frimpong Denilson
A.Santos Djourou Squillaci Jenkinson
Mannone

拎走arshavin啦明明係垃圾集中營

朗拿度 ，迪比亞路
c朗，戴維斯，哥古夫 ，碧咸
卡路士，維迪，拉莫斯，卡華積
雲達沙

貝碧托夫
C朗 Kaka 洛賓
派路 碧咸
卡路士 拉隊 是但 是但
聖卡c

C朗 大哨 美斯
卡卡
摩迪 小白
干查奧 佩奧爾 華拉尼 拿姆
迪基亞

文素基治
基沙文 巴治奧 洛賓
維度 派路
懷斯 尼斯達 保定 拿姆
紐亞

伊巴 廢托
Kaka
朴智星 史高斯
Bruno
拿姆 Rio Vidic 伊雲奴域
Julio Cesar

基沙文 雲佬
艾夫拿 大衛施華 戴維斯 史高斯 楊格
維迪 佩奧爾 高甸
雲達沙

魯爾
朗拿甸奴
c朗 沙比 派路 碧咸
卡路士 尼斯達 佩奧爾 卡富
卡斯拿斯

屌你老母

阿古路 美斯
大巴拿
迪布尼 b華
馬杜迪
馬些路 烏迪迪 高柏尼 施美度
艾達臣

牙朗 小豆 朗隊
史高斯 沙比 jspark
a cole vidic puyol 拉莫斯
迪基亞

大哨
C朗 細哨 美斯
史高斯 施丹
卡路士 rio 維迪 卡富
雲達沙

4-1-4-1

基沙文

施巴路斯 拉蘭拿 靴里拉 碧咸

夏格維斯

De Sciglio 鍾斯 艾達韋列特 比爾連

雲達沙

後備：馬斯亞，卡卡，巴克利，卡域克，禾特普斯，艾歷迪亞，科士打

------恩沙基 韋利-------
------------ 托迪------------
加度素 派路 岩布生日
馬隊 尼少 大簡 森保達
------------ 保方------------

奇連士文 比亞荷夫 高路斯
萊斯 波歷克 香川 麥馬拿文
布林美 馬圖斯 森瑪
簡恩

添姆雲拿 朗拿度
朗拿甸奴 美斯
小豬 沙比阿朗素
馬甸尼 曉姆斯 尼斯達 拿姆
紐亞

卜比摩亞都未睇過啦

---------De gea---------
Maicon Rio 馬甸尼 艾夫拿
---modric 普巴 施多夫---
--------戴巴拿-----------
----c.ronaldo 舒夫真高---

-------------Casillas------------
Cafu Ramos T.Silva R.Carlos
------------Xabi Alonso--------
----Zidane-----------Gerrard--
----------------Isco--------------
-----Ronaldo------Suarez----

4-2-3-1

托利斯
牙朗 摩迪 班拿約

沙比 謝老四

馬細路 華拉尼 佩奧爾 拉莫斯

施治

Ronaldinho Ronaldo C.Ronaldo
Zidane Modric
Xabi Alonso
Marcelo Cannavaro Pepe Ramos
Casillas

Pirlo Beckham Kaka Weah Makelele Buffon

良拿甸奴 巴神 小花
小白 派路 沙維
艾夫華 biggay puyol alves
VV

十兄弟

朗拿度
朗顛 美斯
韋拉 馬基尼尼
派路
馬甸尼 尼斯逹 拉莫斯 卡富
保方

4-3-3

Manager : Sir Alex Ferguson

1)David De Gea (GK)
2)Daniel Alves (RB)
3)Paolo Maldini (CB)
4)Nemanja Vidic (CB)
5)Roberto Carlos (LB)
6)Zinedine Zidane (CAM)
7)Paul Scholes (CM)
8)Xavi Hernández (CM)
9)Leo Messi (RW)
10)Zlatan Ibrahimovic (CF)
11) Cristiano Ronaldo (LW)

無心引戰
見到個陣冇小花果d多數鍠迷

Henry R.Baggio
Kaka
Modric Fabregas Rosicky
Maldini Cannavaro Vermaelen Lahm
Casillas

世三 巴哥 J高
撚拍 波叔 馬達 容祖兒
A高 淫賤 Azp
C治

痴撚線自己最LIKE又唔係話最強 都一定要有美斯?

韋拿 阿古路 c朗
james
小白 謝拉特 xavi
羊格 拉莫斯 華倫西亞
卡斯

羅賓奴 朗拿度 巴利
朗拿甸奴 謝拉特 施丹
卡路士 艾加 簡拿華奴 馬干
舒米高（老豆）

邊個痴撚線牙咁早就開片

年經黎
玩下先
大哨
細哨 卡卡 李華度
派路 加度素
馬甸尼 尼斯達 T.施華 卡富
迪達

睇下我

大哨 巴治奧
卡卡
費高 拖舟
沙比
馬隊 尼少 大簡 卡富
施治

死撚開啦9527

a 朗，d wade ，aj ，中哨

杜奧巴
C朗 施丹 洛賓
艾辛 史高斯
干查奧 維迪 里奧 拉菲爾
雲達沙

你隻傻閪利疤混合體就收收皮先啦
乜鳩都要管

C朗 大哨
拖丹 費高
沙比 古迪
馬些路 拿姆
T施華 拉膠
紐亞

後備：科蘭 J洛 奧斯爾 林伯特 比比 雲邦賀斯 洛里斯

最Like嘅話可能係咁

Henry Van Persie Messi
Wilshere Senna Fabregas
Sorin Puyol Koscielny Sagna
Lehmann

後備要有 Vermaelen Reyes Vela Szczesny Walcott
仲有Mercado同Valdivia